宣道校友家長聯署登頭版 聲援遭停牌教師 斥教局罔顧學生利益

九龍塘宣道小學一名教師早前被教育局指「有計劃地散播港獨信息」而釘牌，外界質疑教育局以言入罪，製造白色恐怖 。有該校舊生及學生家長發起聯署聲援涉事教師，並決定在明日《蘋果》登頭版廣告力撐學校。有協助發起聯署及捐款登報的校友批評，教育局刻意扭曲涉事教師的教學本意，推翻學校調查的理據亦不清晰。

推推

估唔到九龍塘校網都會有黃絲家長

文化大革命 香港版

大把， 我係其中一人

推

校友表示支持

路過一推
幫下拖

香港本地中產就係最驚被中國化既一群

撐住呀，家長